Forager 浮島物語 (採集+種植+打怪+制作) 玩上癮

官網:

Demo:

正式版4月19日steam上咗架

官網介紹:
Forager is an open world, adventure and exploration game inspired by The Legend of Zelda and more modern titles such as Terraria, Stardew Valley & Minecraft.

Players will be able to buy lands to expand and explore a vast world filled with secrets, puzzles, friendly characters and foes. Craft interesting items, build (and defend!) their bases and learn powerful skills and abilities.

The gameplay is filled with interesting progression systems and a really compelling core loop. This is game is hard to put down once you start playing it!

Over 250,000 people tried and loved the demo!

The final release is set to come out in early 2019 and is being published by Humble Bundle.

Demo好似玩到角色level 10就無得再升lv
正式版就level 65 max (skill points足夠學晒所有skill)

值得一玩 推

成個復活節假期咁就無咗
煲咗3-4日

幾吸引

望到呢啲要素已經好想玩
係咪又另一間精神時光屋

你指ge精神時光屋即係點

會由朝鋤到晚都唔願停
多還要更多

無錯, 我就鋤足幾個鐘

以下係劇透

記住砌完考古bundle唔好賣d化石/魚 因為要升級法杖

仲有做waterproof feat留意下d塔同迷宮嘅後面

考古物 好難出

想睇人直播了解下玩d乜:

呢排每晚都有台仔台妹直播玩下

我後期先搞呢類野
升好晒野之後, 起20-30個捕魚器等
上釣會一次出4件

我煲左2日，地開晒，打晒大佬，係差d成就未解

我早期捕魚成20個，但我拆晒

而家想再整返都唔夠料，慢慢用卷軸從頭再種過

後期爆曬野
開藥水+祭壇加速
用產挖沙 一野出左21粒恐龍蛋比我

挖沙好易搞掂
反而捕魚個D真係有排等

點解要捕魚？

捕魚會出另外4個考古物

放喺4個唔同地形

all tools and weapons果個應該會卡最耐

要用factory 儲100 fibreglass+100 electronics 整drill

考古物冇賣的話升齊4支杖應該冇問題

賺100萬果個到後期用shrine開雙倍賣價再一野賣4種寶石一定夠

綠, 黃, 黑, 白, 紅
5個地區都有相應ge古代物
要挖沙+捕魚 先有

整drill 真係痛苦最耐時間
又要整bottle, 又要鑽油, 又要整電子chip, 又要整plastic

玩左兩日已經玩得差唔多
仲有無其他類似既game推介下

開羅神秘島

成就 鋪滿水方格...想問捕魚個d 計唔計?

製作話有BUG 可以的話就將所有地變曬陸地先

有電鑽之後可以鑽返D水出來

記住留意D塔同迷宮後面

變晒地..... 要好多便同花

你起幾多橋就要拆返晒出黎, 再填滿陸地......

GG

捕魚都要拆?

你可以試下
唔得就拆埋
再填做陸地

我真係恭喜晒你呀

開心大發現, 見到仲有格橋生還
你可以試下填晒所有水
得咗就唔洗拆橋, 唔得就拆捕魚, 再唔得就搞埋D橋

話唔定鋪滿水方格 = 用橋都得
等你試

原來係用 便便同沙...咁都夠料...係麻煩d

整一堆肥料餵牛

個BUG好似係最尾果塊要係陸地

但係最好係全陸地

你玩咗幾多個鐘??

本身玩15個鐘就可以完成

結果因為賣錯左D考古物要再儲過 又多左5個鐘

終於解左啦~~橋係唔得

捕魚冇問題

點整2000 個幣??

下面個個係左下角個惡魔挑戰...?? 記唔記得揀邊幾個?

無傷 個個成就...係指打boss 唔扣血 定成個過程唔扣血?

呢個解決咗

點解對話啲字會消失咗?

1. 鐵匠用金塊整金幣果個

2. 有一個係用一血召一堆怪出來打

呢2個都解咁

差4個成就
（擁有1000,0000金幣）
（打開所以寶箱<最後一個係邊？）
(收集所以工具同武器<差毀滅者未整）
(獲得所以成就）

博物館個npc?

我玩咗幾多個鐘.....
無計過
個SAVE寫住163,335 (應該係秒?)
再加埋我restart過game, 之前都玩咗100,000 (秒?)左右

因為響橋上面d祭壇拆晒
但拆祭壇唔會減返個cost,
就算拆完再起只會愈整愈貴

出v1.1有新野玩ge話
又可能再restart game

有無連線？

無

拎咗， 唔知係唔係第一次入去交晒d 水果佢送左個箱比我（當時冇key,所以出去整咗key再入返去，我唔記得有冇開到呢個）

時間我睇 steam 個個算

我想整捕魚，要1.05k 漿果先整到一個

咁你都幾多捕魚
我去到27個捕魚都唔洗1k咁多

起野之前用祭壇開左建築減半先...

所有寶箱要解曬地圖每一塊地嘅迷題

紅色地有個熄曬燈嘅迷一開始我都冇為意

右下角個2塊地，我解咗

4個塔4個迷宮有8個箱 博物館有6個 每塊地個迷題都有1個

建議你去forager wiki睇下漏左邊個迷未解

橙地電柱 橙地挖地 冰地公主之類都好易漏

尋日買咗好好玩

停唔到 但開到骷髏島 中間有4個寶箱 四邊有釘圍住唔知點過

碌地硬食 要有4血

考古野 用老虎機算啦

我返去再睇下

感覺隻game係左抄右抄

佢都講明抄考
抄得過引就算

1件就話老虎機啫
但你整4把武器進階版
每把要10+10件
捕魚+挖沙都好快KO

我琴晚掛機捕"被凍過的魷魚" 今朝睇返有22隻
今既再掛火炎鰻

今晚

唔知洗唔洗開埋buff
升爆裝飾品
我1下4條

掛成晚得22條

正確係4個鐘..我琴日玩到3點..今日7點幾起身

原來毀滅者唔計...只要將4枝魔枚升級就得

拎唔到填地成就

其實係升剩任何1個都得

check過真係fill晒所有地未?

我剷曬所有野去填地

玩bug/glitch ge speedrun片
不喜勿看

正常玩緊ge人士就唔好睇了
會即刻無晒慢慢玩慢慢摸索ge遊戲樂趣

forager d心心打劍....
搞到有d想玩返gba隻薩爾達傳說不可思議的帽子

我升左3枝都冇解成就，第4枝先彈出黎

到日溜左個箱原來係沙漠，但明明我琴日行左成都唔見有...成個地圖鋪晒地冇可能見唔到個箱
（可能係bug左）

唔可以有橋
仲有冰地上頂頂個行同埋惡魔最下面個行要填
留意冷地個迷宮後面

最邪惡係D building後面位, 好易miss咗

買咗無耐，亂玩
而家淨係起咗factory bank market 嗰堆
採集同魔法反而無咩加點
淨係買咗圍住中間嗰八個島

亂玩無所謂
反正隻GAME最後一定升爆晒技能

單機定online?

單機GAME
唔知會唔會好似星露谷咁遲幾個月出online

星露谷我都有玩，但節奏好慢，我棄咗
遲d睇下有冇時間再玩

行得太慢, 畫風唔啱我
鍾意GBA/ nds牧場物語多d

隻game算正式版未？

係所有工具剩其中一個

惡魔劍 惡魔十字鋤頭 機械鏟 4支升級杖 電鑽

8個入面有7個就會當完成

應該算, steam上埋架 v1.0
爆咗機個d等緊v1.1會有咩新野玩

法杖D材料點有 玩左十幾個鐘都從未見過

鋤地, 捕魚 (不同地區)

最緊要睇得明
我認我英文屎

想討論就講返隻GAME
想繼續屌殘體你繼續

其實啲英文唔算多

而家升lv 好慢

好多人為屌而屌, 算吧啦

英文中文我都玩過一次
最緊要睇得明

慢慢升, 隻GAME好多方法升LV

隻 game 有個 bug/exploit 開以屈高級材料，自己衡量睇唔睇：

用4重加密呀大佬

鋤地 都算易拎.....

捕魚真係要比多D時間...除非你好多魚網

我每個區得5-8個....(因為我鋪晒地唔,唔可以拆 好似要用毀滅者先拆到地)

如果要 Plastic 用 liquid luck (藥水) + Hoarder (Shrine) 再周圍挖可以挖到

sorry

未有毀滅者就鋪滿晒地
努力整材料啦
唔算耐ge都
整到毀滅者就差唔多無晒目標

毀滅者 差10幾個 電子零件....今日應該搞掂....

差 2000金 同 所有寶箱 呢2個唔知點解
有冇人解左可以講下

鍛造台整

用鍛造台整 硬幣...

所有寶箱呢個要慢慢CHECK....

D塔同迷宮打晒TICK??

沙漠有隻眼個個座野用 弓 射幾下會彈個大箱

可以唔駛玩住~~等更新

恭喜爆機
之後到全成就, 有排捕魚

試用毀滅者

我解晒全成就啦

果幾隻蘿蔔頭係做咩 殺得 ?

初日出買左，已經爆機

大蘿蔔頭 殺左佢~~解成就

殺完load save照係到

總有一日你會唔小心地殺晒佢

我都好後期先殺左佢~~因為我見到殺左佢先有成就~~二話不說即殺

好慘
打完迷宮 D XX之征係咪賣得

藍色個粒珠?
左鍵click佢, 加能力用
hp上限, 能量上限, 攻擊力, level up

劇透 (唔想自己慢慢研究先好望):

D 考古物點先刷得快
挖咁耐一件都唔中
係咪要UNLOCK某招SKILL先

好似變咗掛機game 咁
擺曬機等收野

我起祭壇..2選1 如果有"發挖者" 就揀...個地會變少少唔同...要食"幸運藥水"
去挖~~好快就夠數...反而 捕魚先得到個D先麻煩

去到後期就係冇野做....

不斷整採集杆, 直到全MAP都可以自動採集
整下玻璃, 鑽下油, 塑膠, 電子芯片
鑽頭
好忙

望下d討論post先知
lighthouse ge功能.....
Effect: Resources gathered within the radius are increased by 50%, including fish traps. Multiple lighthouses multiply the effect. The Logistics skill doubles the area of effect. Must be built on water.

增加資源？？
我當燈用，但見到用咗=冇用就拆咗

真係加到採集量
無起野剷泥
出4粒沙

起夠8個塔剷泥
1037粒沙

咁發電廠有咩用？起左唔知有咩分別

建築
制作加快
祭壇cooldown加快

起夠4-5個疊加埋一齊就好大分別

有冇話要擺埋一齊？定隔好遠都得

擺埋一齊都OK

我係個skull maze到玩到得返一個心

係咪要斬掉重練

#129

用粒珠加返心心上限

我行唔哂

出左game諗住會auto save

點知一入返佢就去返我入maze之前

其實響迷宮存檔之後
都會自動踢返你出去門口

出GAME就應該係auto save咗
load返都係去返門口

但我出game前得一個心

再入返去就變返五定六個

試過中bug定唔知咩
佢叫我扣血二選一我唔想換直接close
load返係門口但兩樣野有曬但冇扣血

好撚on9 拆極都拆唔到彩虹上面個橋 係咪全土地冇望

我無填晒彩虹個幾格都拎到

得咗 thx

update roadmap:

Hey Foragers!

Wow! I have been so incredibly overwhelmed with the support! Thank you so much for playing Forager and for providing feedback, thanks to your great ideas and suggestions I managed to rework the update roadmap for future Forager content.

The main points raised are as follows:

Accessibility options are nice but we need to do more/better and secret options should be moved to the ingame config menus

Core gameplay is addictive but it ends too soon (~20 hours and then nothing to do anymore)

The game's pacing feels wrong (Automation and Droids can make things TOO easy, some Gear items are too cheap while others are too expensive, there is idle downtime way too often while you wait for things to craft or spawn, etc)

Combat is not challenging/rewarding

Some quality of life changes are needed (inventory sorting, better save backups, removal of sound stacking for Mining Rods, etc)

Our updates from now on will focus on increasing gameplay length and adding replayability! Check it out:

差唔多玩曬，差鋪地同secret room
後期玩法有啲單調
不過整體都好玩
希望加強下戰鬥同地牢探索，唔使一路等，刷野咁

idle game後期都好悶
新鮮感又無晒

整曬四枝神棍又無怪打
期待佢出新game mode

溝咁多玩法，但係每樣又唔算好深入，可惜

One island challenge

不過玩到中期
有lighthouse, 祭壇, 市場
就差唔多爆機

有無人玩過home flipper
睇落幾得意

roadmap有寫會出coop

One Island Challenge (唔買島)
又真係幾痛苦
搞咗好耐先起到祭壇, 礦場

好似幾過癮

琴晚個save一load返
無啦啦買咗個島
又要重頭玩了....

不過連市場都有埋
其實又可以放置等new game mode先再玩

左下個飾品點攞

冇野了，搵到

點搵 我都搵唔到

魔法書嚟

另外想問下填哂水方格個度明明填哂，check過建築物後面都填哂，但冇成就，係咪bug左

唔小心用電鑽打爆左沙漠隻眼 原來射佢有寶箱 搞到解唔到個成就

我真係恭喜你啦
restart game / 等新game mode
少個成就無乜野ge

試下拆下d野
再用土地填, 佢好似last個下用土地填先計數

好啦，我返去試下拆哂d野先

等新mode算 無心機重玩

好後悔尋日 down 咗
玩到兩點今日返工勁攰
依家返去喪玩

唔睇攻略/WIKI
自己研究

個gameplay有20小時左右

收工買黎玩下先

做緊其他嘢嗰陣開嚟掛機好唔好

唔夠炭整玻璃

想點玩就點玩
掛機又得, 手動採埋又得, 得咗

得閒貼幾張圖睇下你玩成點, 升咗咩技能

島仔

裝

技能樹

嗰個 10 9 12 係咩嚟

響其他島仔會有類似ge野
到時你就知咩黎

去多次 skull maze 結果用心心換多咗隻 droid

Down左黎玩停唔到岩哂消磨時間

等新mode update

頭先用少少時間揾埋secret room

玩左廿零個鐘 爆左機

我換左十幾隻droid

太多好煩

可以right click放響制作建築度
好似可以加快制作速度

隻game真係20小時就ko全成就ge
等新mode啦

整緊屎砌 land

個沙漠迷宮第2次打完大佬好似走唔到 剩係可以quit game load save

拎把電杖卜下舊石通電

咁大個仔第一次 100%
趁佢未加新 content 做晒啲成就

整緊天氣

C兄知唔知點right click⋯⋯我搵來搵去都搵唔到方法放低隻droid..

行去d制作建築隔離
再right click放低佢地
1個建築只可以放1隻

想問D野
D野起唔岩位打爛佢係咪乜都冇晒?
之後係咪要開黎掛?
有冇得唔生怪?

起得愈多同一個建築會愈起愈貴
可以拆野, 拆完會下降返建築所需材料
(礦石場, 祭壇 就唔會下降)

鍾意掛機就掛機
單係拎d材料生產都好忙

怪物ge野自動出現
起個投石器自動打怪lo

ok再試試
但如果我起舊野要10粒木 拆左人比返10粒我?